屌你老味，唔打仗就係我地贏！

星期三一齊數錢

如果打係咪要數溪錢

捱埋呢3日呀

笑左

唔好打阿 頂住